一齊 list 死毒撚咁大隻背囊究竟裝乜？😆

一定裝埋啲動漫嘢

你老母

格仔數>20先叫合格

屍體

背囊撚搭巴士企下層車尾位最仆街，佢點擰都係讓唔到人行架啦，又死都唔肯除低背囊

張六常老母
冇着衫丶啲白色液體由唔同洞口流出

一定係裝你老母

笑4

犯法

推開佢

裝烏大龜條仔，即係你

裝徐飛鴻條仔，即係你

sor lo

飛機杯

得閑可以解悶

遊戲王卡 隨時開戰
珍藏卡要跟身

呢樣真，中學都有幾件弱智毒撚帶啲返學

發覺小氣青巴打淨係會copy and paste改人名

copy and paste級數
已經夠做

仲以為你工場冇教所以唔識打中文！

大智若愚啫
好過懶醒gay佬反龜黨

好波
唔夠你駁